\documentclass[11pt,oneside,final]{article}
\usepackage[margin=1in]{geometry}


\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{polski}

\usepackage{parskip}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}

\usepackage{qrcode}

\usepackage{tabularx}

\qrset{height=5cm}


\newcommand{\sectionbrk}[1]{
  \filbreak
  \section{#1}
}

\newcommand{\entry}[2]{
\huge{\textbf{#1}:} & \huge{#2} \\
}

\newcommand{\goodbad}[3]{
\subsubsection*{#1}

\begin{tabularx}{\textwidth}{X X}
dobre & złe \\
#2 & #3 \\

\end{tabularx}
}

\begin{document}

\begin{tabular}{l l}
\entry{imię i nazwisko}{Marcin Barzyk}
\end{tabular}

\section*{6 May 2020}

\subsection*{Co Ci się podoba w projekcie?}

Sama idea projektu mi się podoba, ludzie spoza firmy - dać ludziom możliwość nauki i potem może zatrudnić.
Pomysł na grę mi się podoba.
Wykłady są spoko, bo są nowet technlogie, rzeczy o których nie słyszałem.

\subsection*{Co chciałbyś poprawić w projekcie?}
Ostatnio projekt zwolnił, nie ma spotykania twarzą w twarz - brak integracji ;-;.
Chciałbym lepiej ogarniać proejkt.
Nie ma niczego do pokazywania ;--; - chcę to zobaczyć!

\subsection*{Co chciałbyś by projekt Ci przyniósł?}
Chcę się po prostu nauczyć w tym projekcie - rozwinąć umiejętności techniczne.
Dużo mam pojęć, których nie znam.

\subsection*{Co Cię motywuje by być w projekcie?}
Chcę się uczyć.
Zawsze chciałem robić gry komputerowe :D.

\subsection*{Co sądzisz o innych osobach?}

\goodbad
{Angelika}
{Ambitna i dużo wkłada pracy w projekt. Jest bardzo kominikatywna.}
{Brakuje jej jeszcze skilli.}


\goodbad
{Jarosław Godwin}
{Ogarnięty koksu. Orientuje się w projekcie.}
{Ostanio go nie było.}

\goodbad
{Jarosław Danielewicz}
{}
{Ciężko mi jest Ciebie ocenić.}

\goodbad
{Marcin Barzyk}
{Cały czas chcę się uczyć. Byłem zaangażowany.}
{Obijam się ostatnio.}

\goodbad
{Rafał}
{Nic strasznego. Programować umie.}
{Trochę dziwny. Dużo gada - mało konkretnie. Często się gubi w rozmowie. Jest pretensjonalny. Foliarski.}

\goodbad
{Piotr Suwała}
{}
{Powinienem bardziej przycisnąć ludzi - a raczej zmotywować. Brakuje jedzenia xD.}

\end{document}
